點解啲人好鍾意問人食咗飯未.....

點解唔問痾左尿or屎未？

食咗飯未

打左J未

痾左屎未
問完 有冇開心D?

有